{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018477",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 타임"
    },
    "text": "KTソウル山支店裏の道路宿は蔚山大学から290mの距離に位置するプレミアム宿です。 この宿は計48室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内とサポートが可能です。 全客室でNETFLIXをご利用いただけますし、空気清浄機もご用意しております。 ただし、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 宿の近くには蔚山大学校、覆蓋川、新福ロータリー、ムドゥドン事務所、テファガン、ムンス競技場などがあります。 宿のレビューでは、サービスおよび施設が良くてきれいで、部屋の広さも広くて快適な寝具類と最新の設備が備わっているという話があります。 また宿の周辺には様々な食べ物があって便利だという意見もあります。 ただ蚊がいて眠れないこともあるという問題点も言及されました。 全般的にコストパフォーマンスが良く、リラックスできる宿泊施設としておすすめだそうです。 しかし、施設の老朽化や清潔度の問題、一部の部屋のセキュリティに脆弱なロックなどの問題もあり、管理上の問題とみられます。 でも、場所が便利で親切なスタッフがいることで知られています。 この宿はRTX3060-70の最高仕様PCおよびネットフリックスの無料視聴が可能で、電気自動車を充電できる充電器も保有しています。 また、デラックス、デラックス2pc、vip3pcスタイラーも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "KTソウル山支店裏の道路宿は蔚山大学から290mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何言語でのサポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語での案内とサポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "部屋で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全客室でNETFLIXが利用可能であり、空気清浄機もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くには蔚山大学校、覆蓋川、新福ロータリー、ムドゥドン事務所、テファガン、ムンス競技場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューではどのような評判がありますか？",
            "answer": "サービスおよび施設が良くてきれいで、部屋の広さも広くて快適な寝具類と最新の設備が備わっているという評判があります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々な食べ物があって便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "全般的にコストパフォーマンスが良く、リラックスできる宿泊施設としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿の問題点はありますか？",
            "answer": "施設の老朽化や清潔度の問題、一部の部屋のセキュリティに脆弱なロックなどの問題が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "場所が便利で親切なスタッフがいることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "この宿はRTX3060-70の最高仕様PCおよびネットフリックスの無料視聴が可能で、電気自動車を充電できる充電器も保有しています。また、デラックス、デラックス2pc、vip3pcスタイラーも備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 510
    }
}